「棒球撚」趁暑假，想學多一個運動，想問除左Decathlon之外，邊到有得買棒球棍？

Decathlon

想問下有無其他地方有？

其他地方只會更貴

仆街開錯台

29'/32' 夠唔夠？

decathlon以外既地方買棒球棍都好貴(賣棒球用品嗰D專門店要成千幾蚊一支)
之前去Superpark玩果陣見有棍賣不過都要550蚊一支

買小朋友用個隻鐵就夠 輕身又夠硬

咁decathlon 嗰支都真係好平

長度可能係致勝關鍵喎

29'/32'可能會好重令到攻速會變慢

太長好難揮 難控制由易累